====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' attractivité d ' un territoire , c ' est aussi sa lisibilité ,  l ' image que l ' on s ' en fait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

